尋晚玩最後生還者2終於玩到呢個經典場面

遊戲界污點

震撼嗎

其實做緊咩

扑嘢?

男男性交真係好大膽

兩隻猩猩交配有咩好睇

歐文都猩猩?

我二周目玩都去到Eille啱啱代Tommy出征 發覺Abby線其實都好多催淚位 佢同Owen嘅一段情 殺出個Mel Mel出現係水族館 所以先會產生一連串嘅悲劇 Owen係艇仔寸Abby嗰幕就正正係搞嘢呢part 其實Abby內心都知千里迢迢去報父仇係天真嘅想法 不切實際 所以佢係有畀Owen去聖塔芭芭嘅計劃打動 就係水族館過咗晚夜 之後發夢又返咗火螢據點 見到年輕嘅Yara Lev死咗 覺得應該要救佢哋 畀佢哋有生存落去嘅機會 最終都救返兩姐妹 Owen說服大家一齊走 點知Mel一連串拋下一堆狠話 仲話如果Abby跟埋一齊去 會害咗兩個年青人 同埋佢去Mel就唔去聖塔芭芭 迫Abby離開 如果Mel唔講到咁盡 其實大家都唔使死 就唔會引發西雅圖戲院嗰一幕 Jess都唔使死 Tommy唔會盲同跛 就唔會同Maria離婚再迫Ellie幫佢洩憤 所以我覺得Naughty dog個故仔其實唔係啲人講到咁唔合常理 個故事想話畀人知 講說話前要三思 覆水難收 矛盾更加會越演越烈 到最後大家嘅親人都會無晒

出得呢個reply預咗負評 不過其實我再次體驗呢個故事 體會到Naughty dog唔係想講咩大愛 左膠乜乜乜 覺得係 說話如果唔好好包裝吓 隨時會令人心靈受到好大嘅創傷 都係留一線比較好

淨係弱智化第一代啲主角已經夠食收皮
其他已經玩唔落去

故事開頭其實有講過 本身Abby就調查得好仔細 WLF嘅人報告過Tommy係邊個城市出現過 所以Abby帶隊去Tommy所在地捉佢問Joel係邊

去到雪地三人遇險嗰幕 本身Tommy同Joel都已經嗌過對方嘅名 更何況重點係Abby細個係火螢醫院嗰陣就知Joel係邊個 打從一開始Abby見到Joel救佢嗰一刻直情呆一呆 估唔到自己殺父仇人就係眼前 匿到入纜車嗰度已經有晒全盤計劃點報仇 引Joel去自己據點

而Joel係自己城市安逸咗足足四年時間咁耐 想做個慈父 每日只係想教Ellie彈結他 整恐龍雕塑畀Ellie哄佢開心 Joel已經唔再係殺人唔眨眼嘅水貨客 無以前咁大戒心係正常不過 而且佢啱啱先救完佢哋同伴(Abby) 正常你點會預救完人同伴仲會被反殺 去到人別墅咪自我介紹吓囉 因為你起碼要同一眾人相處一晚等暴風雪完咗先返到屋企 唔通全程自己坐埋一角咩 咪仲奇怪…

左膠正卜街
人獸交都撐